［真人真事改編］睇過過千種死法嘅消防員2

［真人真事改編］睇過過千種死法嘅消防員

各位請繼續

只係上個post爆左 冇得再留言
各位慢慢繼續討論

又係你

向消防世伯致敬

劉名

留名

Lm等靚女出文

消防佬有咩途徑識女

咪同普通人一樣

新post冇文

可惜

LM

原來開咗2 ， 但冇乜人

樓主仲有冇貨埋